6月13日，特勤局更正了先前的声明，称已使用胡椒喷雾清理广场。特朗普政府如何解释从拉斐特广场清除抗议者| JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报|
卫生和社会服务部周三在发给Ars的一份声明中称，卡普托“决定请假，以关注自己的健康和家人的福祉”。在对武装起义大发雷霆后，卫生部高级发言人请假|贝丝·莫尔| 2020年9月16日| Ars Technica
迪金斯·史密斯本赛季在进攻上处于另一个水平，这对于一个四次入选全明星的球员来说是一个很好的说明。在本周的WNBA季后赛中，要么赢，要么回家|霍华德·梅格达尔| 2020年9月15日|第五届38
力拓周五在一份声明中表示，雅克将继续担任他的职务，直到明年3月底，或者任命继任者。矿业巨头力拓（Rio Tinto）的首席执行官在一处古老的考古遗址——伯恩哈德·华纳（Bernhard Warner）——2020年9月11日——被摧毁后被迫离职
昨天，在另一个与John的Google网站管理员聚会上，我问了他许多关于该声明的问题，结果表明，构成这些核心更新的数据和信号确实在Google核心更新之间定期更新。谷歌表示，你可以从核心更新中恢复，而无需新的核心更新——巴里·施瓦茨（Barry Schwartz）——2020年9月9日——搜索引擎登陆
“我爱我的工作，我爱我的城市，我致力于这里的工作，”他在一份声明中说。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
萨顿给出的最好答案是牧师约翰·罗奇·斯特拉顿在1918年发表的声明。福音启示录全是你的错|杰伊·迈克尔森| 2015年1月4日|每日野兽
目前，埃及政府已经发表声明说，克鲁尼可以“随时”自由进入埃及。阿马尔·克鲁尼与埃及法庭之争《克里斯托弗·迪基》2015年1月4日《每日野兽》
与此同时，反诽谤联盟发表声明，谴责州共和党未能谴责杜克。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
这可能是今年任何公众人士最有力的肯定，甚至可能是女权主义者或政治声明。低头，婊子们：碧昂斯如何将一场电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽
在这份损益表之后，福克和珀克对报纸和树叶进行了一番大的比较。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
但是，毕竟，如果他表面上接受总管的说法，也许会更容易、更方便。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
他重复了“猫躺在垫子上，老鼠进来了”这句话，直到三次感到厌烦为止
在1900年后，我们怎么能依靠这些证据，以及一份如此重要和神奇的事实陈述呢？上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
这是一个奇怪的说法，但它是一个例子的转变，辩护者往往减少。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德